{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052047",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 소담펜션"
    },
    "text": "ペンションのすぐ前に位置する天津海水浴場とジェットスパ設備を備えているソダムペンションは、家族を除く男女ペアカップルの予約を受け付けておらず、ペットの出入りを厳しく統制しています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、屋外の共同バーベキュー場を利用できます。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。 スパが可能な客室は無料入浴剤を使用できません。 無料Wi-Fiを提供しており、愛犬は入室できません。 ペンション内には1階にollaカフェが運営されており、宿泊利用のお客様の一部に割引特典を提供しています。 公共施設としては駐車場があり、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。 宿は天津海辺に位置しており、良い位置と価格で再訪の意思が高く、清潔度とインテリアが良いです。 しかし、施設が古くなってうるさいこともあり、清潔状態も不十分な部分があります。 サーフィンと関連した活動を楽しむことができ、ビルのインテリアと防音は良い方です。 価格に対する満足度はそれほど高くなく、一部のレビューでは親切なサービスを感じなかった場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは炭とグリルを利用でき、屋外の共同バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパを利用できる客室では無料入浴剤を使えますか？",
            "answer": "スパが可能な客室は無料入浴剤を使用できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に1階にollaカフェがあります。宿泊利用のお客様の一部に割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、公共施設として駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "ペンションは天津海辺に位置しており、良い位置と価格で再訪の意思が高く、サーフィンと関連した活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの清潔度やインテリアはどうですか？",
            "answer": "ペンションの清潔度とインテリアは良いですが、施設が古くなっているため、清潔状態が不十分な部分もあります。"
        },
        {
            "question": "サービスに満足しているレビューもあれば、不満なレビューもありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは親切なサービスを感じなかったとの意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 434
    }
}